連登係咪唔會去64集會？

會去

連登係一個網頁 點去集會？
成個server搬去？

鄰國事務關我鬼事